（文長）人在馬尼拉 有個賓妹係咁聊我

黎左馬尼拉2日 咁我係香港平時行路好快好急 同呢到啲人好大差別 佢地節奏慢好多 搞到我成日都要講excuse me叫佢地讓路 點知今日真係唔小心撞到個賓妹 仲要幾大力下 我見佢仆一仆之後即刻快快手捉住佢手臂 扶返正佢之後猛咁道歉啦 點知佢冇嬲 仲對住我笑笑口講 no problem不特止 佢仲聊我傾計 問我邊到黎 黎做咩呀 blablabla 我同佢邊行邊傾 大約10分鐘左右 我返到酒店樓下 咁好自然同佢講byebye同埋再say多次sorry 點知佢捉住我 要我同佢交換contact 咁我見佢都幾nice 同埋都幾靚 於是就應承左佢

返到酒店冇耐 佢就用video call搵我 啲賓賓真係好鍾意呢味野 咁我都有接佢call 點知一傾就傾左成2個鐘 原來佢住我酒店附近 仲叫我得閒可以去佢屋企玩 我問佢有咩玩 佢就話“do whatever you want on me” 嘩我心諗係咪想呃鳩我去佢到之後老笠我 於是我就試下佢 叫佢不如黎我酒店房玩 點知佢話好 傾到呢到其實都好明顯啦 不過我咁大個仔都未食過賓賓 好驚食完生性病 所以我仲考慮緊 未約實佢

好啦 講到呢到 如果冇圖嘅話我老母應該會好危險 就俾佢profile pic你地睇下 不過係用snow影 但我可以講佢真人都唔差 仲有啲波路

大家覺得我應唔應該約佢
送到上門都唔食 係咪on9?
邊有咁多免費雞呀 一定有伏

做定身後事

因住性病
啲賓妹唔興帶套

佢個樣有少少似靚湯

問你碌鳩有冇個圓圈咁粗

你用兩隻手整個大圓圈出嚟，佢即刻狗衝去你度俾你屌足10獲

小心降頭

3萬蚊過夜 同呢個差唔多

菲律賓人妖多過泰國，小心食錯

戴套冇問題啦

打個飛機冷靜下先
東南亞啲人好多古靈精怪野架 又降頭又盛 冇都好大機會有病 佢咁主動

包膠呢

咁大個人都未聽過仙人跳？
無啦啦會有條女比你食啦喎
仲要叫佢去你酒店房 你啲嘢無啦
電腦分析 99%係桃色陷阱

留名睇開花結果

照你咁講個度啲人唔洗扑野

係扑完，再老笠

緊係唔屌啦
又靚女又咁主動 好伏

屌 緊係屌架 叫佢上你酒店屌羅

人一世物一世

紋哂身 知咩事啦

殺人鯨遊戲

樓主屌左啦？？
死左

R.i.p

如果你一個人去個邊 真係有危險 如果你有朋友 同佢講聲 應該無問題

r.i.p

裝定cam
你主場
帶套
唔驚啦照食

樓主

有得食都唔食

小心有妖同菌/病

開多間房好平啫

哩壇嘢，我覺得唔係咁簡單...

得你自己一個去？

一陣拎幾包毒品搵你交數就死
要食女去台灣日本好過啦

賓妹好呀起碼淫過黃心穎

傻既，有咩食咗先算

3萬蚊 3次

會唔會無啦啦有隻靚既免費雞送上門呀
你估你吳彥祖呀
一係做雞 一係有愛滋想報復男人 一係揾幾條友夾住你
自己揀樣

係菲律賓坐監應該仲慘過泰國, 想像下自己係阿朗

認真講, 幾時都要記得

免費既野係最貴既, 自己睇路, 要女人就比錢叫雞好過

當年個政府咁撚狗幫我地香港人出返口氣 扑柒條賓妹

其實要樓主自貼埋先知呢件事係唔係桃色陷阱

有冇多d相 紫衫果張成個鬼妹咁

三舊

有愛就夠
愛要夠多

警方收左你條片, 之後話無收過都得

當年單野, 曾特首打比果邊都比人寸地方官走去管國家事, 你認為今日呢個仲差既特首會救你?

外交係要中央出手, 人地理自己人都唔會理你港人, 你當你邊位

唔洗錢既最撚貴

肯定有愛滋，唔怕既就食啦

好撚正
戴套都爽啦

男人真係易呃

記著戴套

如果係有法治既地方 一試無仿
但菲律賓

唔食因住成世冇得食

樓主小心渣都無埋
等陣call埋幾個大隻佬一齊伏你

變最後的晚餐

菲律賓叫隻雞好便姐
唔一定要食呢啲危險嘢

聽講就算去你酒店房佢都可以叫人上門
好多理由 最後都係呃你錢
如果係club 飲嘢識到都仲好啲
係條街到搵到ons仲要女仔主動就唔好要啦

利申 俾咗正皮

樓主已被三個紋身大漢爆緊菊

樓主 rip

驚撚咩
老虎都食
仲要無限中出為我地死去嘅香港人報仇

樓主死左？

樓主同佢過夜？
有冇見到welcome to AIDS family

色字頭上一把刀 精蟲上腦嘅人真係無理智可言

食屎啦

身在鬼國重搞咁多嘢
隨時屈9你藏毒就仆街喇

叫佢過黎含撚 含到口爆扮早泄囉
口交傳染到愛滋既機率係非常低

唔希望新聞見到你

成班仆街自己無機會食女就叫埋樓主唔好食
咪撚癲啦

食完有愛滋記得唔好怨啊

記得一定要沖涼先，lin頭搽左藥
可能收錢

認真，之前有條友又係係賓記食賓妹（唔知有冇食到），但中左仙人跳，夾埋差佬、律師一齊玩，最後冇左20萬先走得甩

自己諗

點解 仙人跳冇人屌
捉黃腳雞

笑到醒左

如果俾人老屈，都幾難走甩

咁大獲

見到啲手指都唔開胃

只創意台嚟講 係幾有創意

玩還玩，安全至上呀巴打

賓賓係好開放的,佢聊得你肯定都撚過之前N個賓仔,樓主記得戴套呀.

等包膠

樓主呢

樓主你弱智？

邊有咁多伏呀 屌左先啦話唔埋做埋sp呢

菲律賓真係小心，隨時老屈老強再唔係藏毒

求其講個同層房號，然後響果層lift口接佢入房，唔好比佢掂電話，已經安全好多

無謂搏啦
同佢講有急事即刻返咗香港算

琴晚先睇完

你係果到同人屌，俾佢老竇母親戚知道分分鐘逼你同佢結婚，一係落咗你約同你屌等你瞓偷你野

樓主依家都未覆可能係後者發生咗

P.S. 我老母係菲律賓人

去過一日菲律賓 ， 覺得幾不安。 商場門口保安有槍， 坐旅遊巴去景點要警車保護。

要食賓賓 番香港食啦
免費既野係最貴。

知你係港人佢哋就上身架啦 佢哋文化扑嘢同食吓飯幾咁閒

他是真愛之人

lm

樓豬已經消失左

樓主係咪出左事

菲律賓呢d鬼國

樓主你係邊？

所以佢咪揀咗賓穎

3萬蚊，過夜阿！

最後會向你收錢，傾好價先

lm睇發展

食左未？收幾錢？

成個男人咁個樣

樓豬我們到了

樓主去廁所洗個臉！再照一照鏡先！成件事個畫面就出左黎

樓豬

賓賓睇到都唔開胃
衰d講句，大陸妹都好過賓賓

可能樓豬好靚仔呢

你老豆被結婚？

樓主會唔會已經俾賓賓黑警拉咗去拘留屈佢犯毒?

屌

仙人跳

樓主屌緊閪？

人呢

點解經過人質事件仲有香港人去鬼國

樓主ff文都幾多下

人呢！！

樓主唔好咀同奶lin
帶套上陣 應該無事嘅

我無事呀 訓左教姐
啱啱佢我講good morning 之後send左張素顏相俾我 睇落都唔太差 落左妝都唔洗蒙頭入閘 佢仲約我今晚食飯 如果去的話 食完飯應該好大機會扑埋

免費嘅野永遠係最貴

樓主唔驚仙人跳？

劉明

留名

圖呢

素顏圖?
樓主小心 自來囡 自古以來 一定有伏

清 你比錢算啦 一陣返唔到轉頭 你就仆街

相 ？

如非必要去菲律賓既香港人 死咗都唔抵可憐

身材好正

J得杯落

色字頭上一把刀
不過真男人係刀槍不入的！去！

有冇對話圖

除非樓主個樣有翻咁上下,唔係既話都幾肯定係仙人跳

留名，係咪酒吧妹賺你酒錢+扑野錢呀

我信樓主係樓主

租多間房，去新房扑，有咩事走返去舊房，有D 錢唔慳得

睇黎樓主一意孤行
即使咁多巴打叫唔好但都想上

Lm跟進

我信條女係真心對樓主
放心去馬！

Ok

我信樓主係靚仔

陰陽路4

樓主有份去金鐘m記

記得準時報到

死鳩緊

成班葡萄樓主有免費女食
樓主唔洗理佢地

有食唔食 罪大惡極

喂大佬呀，賓妹來嫁咋，唔好咁痴線啦

樓主驚唔驚屌完佢 攞你啲精落情降

睇完淪落人 覺得賓妹好撚正

冇記錯樓主係好鐘意啲50路

天下沒有免費的午餐

食撚完即刻閃返香港

有食唔食

好人好者仲去臭菲

樓豬快撚啲中招死撚左佢

點解唔食？老虎蟹都食

注意安全就得啦

等樓主包膠

屌左先啦 仲問
愧對上天賜你一碌鳩

Evelyn

大家冷靜啲先 我今次黎係有野做 唔係黎玩 除左今晚之外

點都砌嫁喇
有食唔食呀？

加油樓主！

認真有7成係伏 不過明知係伏都會踩落去先係男人

好想揸下對啡皮波

小心返唔到香港

今晚Lock住你玩

留名樓主報告

Dllm coach都名牌
樓主你平時乞食？

一句講哂

問佢當年馬尼拉人質事件 有咩睇法

過左咁耐 冇人記得啦

係樓豬講到咁正既話
又會餓囉
晚晚食洋腸啦
仲食港式叉燒咩

菲律賓咁多外國人
佢又咁主動
我就唔信啦

樓主不如你留低資料俾你朋友又好 連登師兄又好，如果聽朝唔見你上水就同你報警

你約佢去食飯唔好去佢揀嘅地方就得

小心綁架

好老實講
賓賓係好撚熱情
鍾意就去馬唔會吊高黎賣
不過玩還玩，安全要緊
學樓上巴打話齋，開過間新房

記得set cam錄底呀

我揀左餐廳喇 同埋唔會帶佢返酒店 你地講得啱 的確有危險性 到時可能即刻去爆房

我已經硬哂啦樓主 再唔屌 我就屌你屎眼

有樣既相得一張

妖 一睇就知樓豬係雞蟲啦
本身樓豬就有梅毒AIDS

怕什麼？

賓 同 泰
都好易食
好多都係雞
樓主自己小心啦

其實係港女先咁保守
大家尋開心係好正常事
加油樓主

拿，教左你咁多，記得 tum 下佢影 J圖相

其實唔返自己酒店仲危險

保守少少都唔得 你話拎紅毛泥封閪就話過份啫
開放啲就話人雞/公廁
你老味

google sex tourism and girlfriend experience

白人至上

食啦 最多咪死

東南亞國家真係好撚多免費雞

反正佢都唔上連登，放多啲圖

你地人喺菲律賓，慌有人起到你地底咩使鬼遮樣咩

樓主小心被中出

唔好遮佢樣

快

想睇樓主賴野 快啲約佢出黎砌

食完記得放上pornhub

Lm

想知樓豬咩樣

睇落似男人 個best fd

食啦

樓主買定一打Dom
呢d飛來猛可一不可再

講咁耐啲相都遮晒樣

唔覺會有咩奇怪嘢
不過可能完事問樓主收返些少錢咁

食左先講，記得包膠

人地食慣洋腸，樓主要為港男平反啊

靚既賓賓

開多間房先 唔好係自己間房到做 另外個間房最好放埋偷拍 唔係一陣屈鳩你強姦 做之前記得講野大聲小小 錄低聽到 一陣比人捉黃腳雞都唔怕

我見佢影屋企啲相俾我睇 又唔似好窮 分分鐘有錢過我

食賓界靚湯後果會不會食全餐 中降頭加性病

留名跟進 樓主小心身體 等你賽後報告

中出左先講

搖撚準備

留名樓主小心

有冇聽過鄧龍威
冇就google下

港女搵洋腸，賓妹搵港腸姐

希望樓主去完仲可以有命番香港啦

小心捉黃腳雞 你自己因住啦

屌 但記住全套 屌下有咩所謂

遮撚曬樣 係咪根本就普通貨色 驚連登仔笑鳩你呀

上佢屋企

有諗過 想去佢屋企撚狗 佢隻狗好cute

What happen in Manila, stay in Mali a

On

樓主準備做啊朗

你撚佢狗 佢撚你狗

你真識食

路邊的野花不要採

扑咗未..

約左今晚呀

ching 去seaside 食韓妹食到你唔食，
呢d 樣makati 同paranque 成街都係

LM

屌咗先講 唔係你會後悔

加速

加油

點解除左第一張相 之後都冇出樣？
假膠味重

唔好慳啦 開多間房先

樓主出樣啦
咁遠咁素人有咩所謂

咁我貼返晒之前啲圖 連樣囉

通常免費既都係最貴

等圖

就咁睇佢應該唔窮

樓主又食又拎

明日頭條：
港人馬尼拉竊強姦，身上懷疑搜出毒品，最高可被判死刑

[內文] 一名連登仔，網名(龜頭…………

屌到佢反皮啦

菲律賓坐監真係好痛苦

屌你鳩痕去叫雞啦
陣間比人呃錢事少阿，陣間比人拉左就柒碌

屋企有私人游泳池 應該幾有錢
巴打可以食軟飯啦

創意台？

我發誓我會追post 追到你update 為止

希望樓主有命返香港

屌賓妹
諗起都想嘔

老老豆豆, 條女咁主動, 到時食完飯, 飲多兩杯, 面紅紅咁樣chur住你話要去你酒店, 人地又擺明知你有租酒店, 點拒絕佢話去爆房

live!!! 馬尼拉同香港有無時差？ 有排等

如果唔響正馬尼拉中心，3百萬都搞惦，正常菲律賓老豆做老闆/董事級都買到既

風險係性病、屈錢或者喺菲律賓坐監
會唔會太博？
樓主你自問係咪好靚仔
平時喺香港或者去旅行都有靚女主動埋身
如果唔係你覺得今次會唔會太難以置信

驚鳩咩
Lm

平安呀樓豬

見識少
有一個因素係菲律賓女性其實好享受性愛 直頭癡迷

現在 馬上 立刻

樓主咪制，太危險，你不如正正經經揾個女友好過la

幫人移民啦

巴打好擔心 如果無事無幹恭喜你 有事就....

去馬啦樓主
樓上班友嚇鳩你想你冇閪屌姐

Btw留名

Pish

聽過泰國吧妹上你酒店搞，之後叫大班人妖來你屈錢

Post得咁小相
喺創意台開都比小小職業道德

今晚J你d片同圖
唔好令我細佬失望

手扣嚟
樓豬今晚比人拉

睇套就得啦
btw唔好遮樣啦仆街, 賓賓唔會上連登

食啦，驚咩。早幾年出差去馬尼拉，一個禮拜食咗三件賓妹，全部後生身材好，根本佢地性觀念好開放。總之記住帶套，同埋佢地應該招呼得鬼佬多，所以有啲闊

樓主咩樣先

Rip

樓主唔洗理樓上果d人叫你小心
佢地葡萄你有得食好野
放心去馬啦！

希望樓主冇事

Btw 等J圖

東南亞呢啲女樓主小心為上

根據你的圖片和文字，我得出兩個結論
1, 你吹緊水
2, 你真係好on9

去馬啦！香港又可以少一個on9仔

你地想睇咩相? 今朝good morning個張素顏?

NO... PROBLEM WILL COME!

鄧龍威單野已經好多證據指明係條友講大話啦 隱瞞自己曾經去過菲律賓 又唔講之前去做咩
自己身有屎作故仔 只係佢比人寫大左個毒品量姐

佢而家係監獄拎d捐款叫雞呀

好喎

係菲律賓坐監有錢可以出街買野食 用電話 叫雞 威哥做晒
慘得過崇日大中華膠郭紹傑？ 係日狗示威比人拉去坐咩自由都冇

LM睇圖

係！

我又要食😿

林鄭

留返最後一日先屌啦
租間機場附近酒店

收工再上來跟進情況

去菲律賓做咩？一條友？

係, 褲都除埋喇

比人屌緊屎眼啦一定

睇 快手唔該

想睇佢碌鳩

驚西咩食你就食啦

識左無耐係咁send呢啲有無咁狼呀小心啲wor樓主

樓主一係好靚仔 一係中伏

扑未？

做足安全措施

快出圖啦

去酒店，屌完放低錢，師父教落，免費先係最貴！

我唔知咩公仔
但估你哋話係雞

多圖

嘩 煲老藕呀？！

馬尼拉炒車事件

Dllm

嘩

仆街 中伏！

你真識食.jpg

屌....
樓主...安心去馬

賓婆嚟嘅

個樣

Ching中左降頭？
咁樣都靚？

同以前周杰倫巴有乜分別

依一刻無人再擔心樓豬安危了

中撚左幻術啦明顯

食到咁撚偏.....

似靚湯

似四張幾就五張

已申請bam樓豬account

巴打食得咁偏加油

已block

啱啱食晏依家好想嘔 我dllm

屌 樓主假膠黎

找左數 貼返之前po過嘅相連樣

個女人有無50歲？

樓主食開屎？

中出未？

上去撚下狗囉，睇下佢屋企咩料

題外話

大部份人都好悲觀，香港現況點解會搞成咁

我知你地都知，但係果種負面價值觀已經改變唔到，因為我地仲處於中國香港

唔似靚湯咩

可能好好服務呢，樓主識食

同廟街大媽樣雞一樣，打飛機好過

炒撚哂車

大佬你咁都上到馬，你好癲

頭先打既通通當我無講過

馬尼拉煲老藕

Cls 樓主啪左丸？

似到十足十啦 樓主就好 有得食菲律賓靚湯

笑到仆街 勁大反差

痴撚線

你上囉

大型撚狗事件

屌你 唔識加慎入？

頭先無睇到張相樓豬好勁抽，我頂唔緊

唔怪得咁主動，大家可以返屋企啦~

應該唔會仙人跳
do whatever u want on her 啦
好又一餐唔她又一餐

邊忽似靚湯

笑到抽筋

我想嘔呀屌你

又係你地叫我開樣 又話好j 又話褲都除埋 而家貼完又屌我

諗住今晚點過？

五十路

大家明點解開喺創意台啦，樓主撚狗咋。

屌笑死

外界之幻術發動

屌你咩

點解d相可以同第一張扮狗個樣差咁遠

樓主上啦⋯⋯
馬尼拉老火湯 岩飲啦

眼同眉

有冇50歲

笑到仆街

樓主撚狗成功

樓主呢排係咪風濕

似靚湯個老母

正皮俾有樣

樓主撚鳩會員可恥

之前嘅擔心應該可以消除

咁峰迴路轉

Diu 樓主假膠，負評！

笑到仆街 樓主你真識食

笑到仆街

樓主

仆街 阿婆都食得落
你係咪人在馬拉太濕要驅風？

what happened in Manila, stay in Manila

笑死

好重口味
樓主係阿叔？

快去馬
可能屌完之後變左契媽照顧你

集體炒車

笑撚到仆街

仆街樓主 欣賞你！我哋炒撚曬車！是日最好笑笑話！冇之一

啲慘被撚狗嘅巴打

好撚正，今晚屌完post 片ok?

樓主撚狗撚得幾高質

懷疑樓主專業撚狗
Mon左成朝post

樓主好識玩，由第一頁睇到有樣既圖，笑死我，停唔到，正評

屌你老母，邊忽似？係到玩鳩我地

dllm 樓主 阿婆黎嫁wo

樓主真心定假膠咁都食得落？

痴撚線笑到我仆街

樓主係咪特登

第一張反差好撚大wo 巴打

原來樓主風濕...

嘩，你J咗呀.gif

樓主好波

笑左樓豬撚曬廿頁連登仔

點睇都唔似賓妹

賓姨嚟

snow影相係咁嫁啦 睇條眉就認到係同一個人 其實條女幾正嫁 你地唔好咁啦

仆街

另外搵多間房 唔好帶咁多錢 行李留舊房

笑到仆街
又一交通意外

樓主你唔使解釋咁多，我依家就大大力咁屌你老母

心諗 諗住睇你賽後報告

你咁撚樣對我

屌你

成班友炒撚哂車

笑撚死
比樓主撚到反皮

樓主單機啦

有啲爸打好心幫你, 原來成件事都係撚鳩人

行路睇撚住呀

重口味 啱哂你

屌你老尾

食左樓下保安阿姐未先ching ?

屌你老味似靚湯?
湯鎮業下話?

假膠

好耐冇笑到咁爽 樓主好波

冇聯絡了

唉屌你老尾咪撚搞阿婆啦唉

撚曬全連登

絕對無講過

有追開你之前D post, 本來唔認得你。
不過你一post 佢個樣除左笑撚死之外，即刻諗起食保安阿姐個巴打，一撳起底，同一人黎

不了

驚你好似沈龍威 被屈

樓主撚狗咁撚，上面班傻仔又話好好丁個波好大，有條友仲話等樓主啲相同片今晚丁，笑撚死。

炒撚哂車 笑

都幾肯定樓主撚狗

樓主成功撚狗

棋靈王2.0

我支持樓主屌條女

全場最好笑回覆

伏魔小王子之後點會仲有人信

我屌你老母咩

巴打仲揸唔揸

邊撚到似靚湯

都係有眼耳口鼻

我屌你老母

笑撚左

仆街中伏

相信樓主一定係好靚仔既叔叔

谷精上腦

“do whatever you want on me”
可唔可以打佢一鑊

少女唔鋤愛呀婆

屌你睇到d相成部電話跌左落地

約幾次出來見下面傾下計先啦
裝cam, back up 片， 上drive, 比定朋友， 叫有咩事說拎來做證供。
嫌麻煩就算

名牌係講出名
一定要貴

去馬尼拉已經錯咗
所以，你鐘意啦

就當我係方丈，人質事件仲喺我腦入面喺當地有咩意外，真係做定身後事

樓主係咪中左降

哇屌 好刺激呀 由冇樣睇到有樣

似呀 你食到咁撚偏

似靚湯
驗吓眼好喎ching

細佬，你真識食！

第一張相: 22
後面果啲: 42

素顏個樣差咁撚遠
樓主祝你好運
食埋我吔個份

善用起底功能咪唔洗俾人撚狗
連登仔總是要犯同樣的錯

記得報平安

Asian sex diary

樓主快D屌條女啦

我收翻句話你小相睇
對唔住大佬

樓豬屌佢未

一定唔係伏，真心相愛都可以

大炒車

其實真係有幾分似靚湯

樓主應該中左降頭/幻術 咁都食得落

樓主你就好啦有得屌處女

救命
真。集體炒車

你邊度搵咁多依啲啊嬋相上次又笑到我仆街

無人估到樓主食得咁偏

屌你老母咪撚侮辱靚湯

屌
成班連登青頭仔被樓豬撚到一地血
笑死我

條假膠笑下佢咪算囉

呢樣真，食完下世小心啲

睇完素顏相, 連登仔全面離場

五官輪廓到無得輸
坦白講仲靚過靚湯
咁都比樓主你遇到
千其唔好放過賓湯

咁你都屌得落

屌你老母 原來你想驅風

都係一樣有眼耳口鼻？

高級撚狗

link？

笑到仆街好彩冇跟車太貼

樓主高質撚狗

咁既質素都打咁大篇賽後報告，食屎啦

可放心食用 起筷

Jolibee係一個菲律賓快餐品牌 賣炸雞 香港都有得食

樓主係咪之前post話鍾情熟女、之後溝左件熟女，去埋佢屋企幫你口爆，睇佢ewchat原來男人嚟嘅個位巴打

追蹤左你 鍾意你夠變態

屌你咩，驗眼啦

撚到啲連登仔on99

頭幾頁話狗衝個班

原來係撚狗post

炒車呀！！！！！！！！！！！！！！！！！

我屌你咩樓主

仲有好似話樓下看更睇中佢 搣橙佢食

屌
都幾撚好笑

阿朗而家點呀？泰皇登基，好似話大赦天下

期待後續

咁都食得落

想扑野正正經經叫雞算啦 咁樣送上門真係好不安

條女正到

咩靚女鐘意搵豬扒做朋友
係物以類聚呀仆街

係呢條友啦

雖然假膠不過幾高質

其實我覺得大家唔好屌樓主
就好似食物鏈咁
總要有d食物鏈底層係會食屎食蟲
世界上如果多d樓主咁嘅人
真靚湯先留到比其他巴打食
我反而幾欣賞樓主
加油！世界和平靠哂你

你已經中咗降 返香港搵師父搞搞佢

撚得幾好 佩服樓主既智慧同幽默感
反正都係 完成埋個成就佢啦

你老母閪，樓主撞到人個下已經中左降頭啊，出幻覺似靚湯

明明就係一樣樣

屌你 笑撚死我

毒撚少出街,唔識..

撚狗大師

唔怪得咁多正評

諗住入嚟打個j姐

咁撚醜, 唔怪得咁主動啦

笑撚到gap gap聲
大家都好認真咁討論應唔應該上
點知係個啊婆黎

衰仔
自已老母都擺上連登玩

屌你老母啦 我仲真係諗緊會唔會係靚女樓主真係食得好偏

免費最貴有無聽過呀

似靚湯？湯漢斯呀？

笑撚死我啦
咁多人炒車 呢次撚狗撚得好好

樓主擺明玩野

對上中樓主伏已經係你樓下石Q對你有意思果次
結果今次都係中同一樣既伏

笑撚到仆街
好撚多D嬸嬸相

屌你成個劉丹咁

我好似奶左野 各位可唔可以幫手睇睇

樓主原來真係好呢味

樓主咁都話唔洗蒙頭入閘，係咪盲人黎

係條街到笑撚到俾人望

拎頭十幾頁巴打啲留言binc先

Handsome, Meet me in the Di Da Di Disco tonight okay?

仆你個街 ，撚狗全個連登（

樓主個名又吸引左我入嚟睇故

屌..冇睇USERNAME

你飲醉酒定係hi 大咗？
我畀你洗過腳諗清楚先再講過

臉

點都砌喎，有食5食咩

屌咗未？

屌 食緊飯

昌榮

第一張果張究竟係點

等樓豬report

Dllm 一開始睇第一幅相覺得鬼鬼地
咁既lvl洗乜主動搵人扑 九成有伏
結果一出樣 笑撚到癲

望翻呢張相真係得淡笑

頂，追咗咁耐，估唔到咁結尾

屌你個結局同阿積士巴塞曼城被人反 cup一撚樣

一開始撞到你已經係計劃嘅一部分啦，你以為係咁啱得咁橋？小心俾人勒索，唔係自己地頭，就唔好淨係用碌鳩諗嘢，自己睇路啦

真係街上大笑出嚟

樓下個保安係咪對我有意思?

[多圖] 有冇人覺得呢啲熟女好撚正?

（多圖）佢算唔算係最性感嘅香港公務員?

數主啲舊po

畢過周杰倫巴打

多L謝

煲老藕

Ching 口味咁偏呀？
突然覺得我識d賓賓都好靚

樓主撚鳩會員？

樓主係咪中左邪阿，依d女都食得落？

都算係肉既 食囉

停左經啦，套都唔使用，師兄識玩

個食熟女post你發架？

直頭偏激啦啦

等睇樓主食落後國家女人不得好死

公廁過啲雞 日日聊人扑野
肥柒油頭鬼佬佢地都岩 唔知幾多性病
屌既一定要帶套 帶左都分分鐘出事

鬼地方都去

祝身體健康

小心可能係港共設下嘅圈套，我唔想因為樓主而又硬推逃犯條例呀

樓主 唔好比連登仔吓一退

佢地有得睇 無得食
葡萄你渣

巴打加油 屌爆賓妹閪

上你酒店房，然後叫老公黎捉黃腳雞

似私煙多啲喎師兄

樓主假膠

準備好未

邊忽似靚湯你係咪中左飛機降

笑到仆街
再起埋樓主底更加笑到收唔到聲

屌 係囉
樓主食開熟女定男人

樓豬由頭到尾冇話係湯洛雯

btw究竟係湯鎮業定湯家驊

老火湯咋掛

屠龍勇者

毒撚ff下好啦

以下開放留名為樓主做定帛金:
1.開眼訓教 $11

2. 開眼訓教 $11

唔好拎自己工人姐姐啲相玩啦

樓主屌完未？
記住影返幾張相

睇標題我以為你講緊賓穎🤮

屌你老母劇情咁峰迴路轉

我記得樓主食開阿嬸㗎喎
成日加密分享一堆阿嬸相
咁後生，啱樓主胃口咩？

Ok la 開心就好

跟據現場途人所指, 先有一人急煞停車, 後面緊緊追上的車輛因來不及停車, 先後一一撞上最前停下來的車輛, 因後面追上來的車輛的數量不少, 車禍相當嚴重.

焯下唔使死既

最後樓主有無食到？

屌你，我諗起會員周杰倫xxx果條女

＝
屌你老母

屌應該無伏啦
樓主可以安全食用

cls

樓豬仲在唔在生

笑撚死，驅風咩

似靚湯，我屌你老母咁都講得出

準備定雞尾酒療法

屌你老母我見到樓主名，都知道又要驅風
見到第一張相仲以為佢終於生性，做返個正常人
屌點知都係中伏野，樓主你自己都知自己重口味ga啦，就唔該你收返埋自己J啦

屌條友今次咪又係食阿嬸
仲成日開心share引人中伏，正一仆街仔黎

好彩認得個名
無跟住一齊炒車

個post好正

樓主記得大大力中出就ok

假膠 此post 已完係完呀

人地多風要颿下都唔得啦

想把他推下去

創意台
樓主撚晒成班鹹濕佬

馬尼拉振英

好嘢 食得是福

粗重野我黎得啦 驅風我arm

似小甜甜

屌
姐撚條女都出埋

還曆呀

本身覺得賓穎唔撚靚，有對比之下索到啪啪聲

去到#366嚇到即刻上一頁

屌等我仲有啲期待，似靚湯呀面形
不過係醜化N倍嘅靚湯
BTW樓主都係想屌完就算啦，接受到咪屌囉

屌左未姐

求床照！

邊度似靚湯，有眼耳口鼻就似？

呢個 POST 好正

聽講d賓妹好撚窄

大熱天時飲老火湯
補過籠呀

明星都賴過野
金鐘毒撚會無事?

樓上話狗衝果D炒撚哂車
笑到我仆街

樓主又話約左食飯，下文呢？包膠都冇
係咪假膠架你

笑撚死

好唔好砌

樓主比條女禁固了

樓主撚狗

樓主好波
笑到我gap gap聲

樓主口味好正

屌你樓主
咁你屌左未呀？

個阿姐俾你無啦啦擺出黎都幾慘

屌
一定要屌
對住呢d賓妹唔可以放過
一人世 物一世
一定要屌撚到佢大肚

似係樓主比個賓妹屌

驅風都唔駛咁呀

召喚樓主

咁易就約你佢人都幾隨便btw賓賓就算幾靚都扯唔起

梳，爬完文，原來由樓主同條賓賓接觸果刻已經比人落左降頭

劉以達

大夫～～

我dllm呢個係老火湯喎

似玩我地。。。。。

有冇食到先

陳年老火湯

呀婆黎嘅

好撚重口味............

屌我老母仲後生過佢

湯告魯斯

由po完素顏個刻開始 笑到仆街

好野黎

好彩喺屋企睇，如果係公司睇到呢個post都唔知點算

樓主扑完未

哇dllm 。。。
做得呀嫲啦，樓主好嘢

樓主，你係邊呀~~~~~?